人間悲劇

今日部iPhone6+跌左落地下 搞到爆左液晶
想問下咁多位巴打去邊整最平最抵

ok

Budget幾多😂

幫推

推

整返未